聽左外國朋友講嘅說話，幾中肯

另外想強調，連登繼續有分化情況，本人會考慮刪除連登，用tg接收資訊

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

仆街！夜得滯！

和理非係盾 係要黎保護勇武行動
勇武係矛 係要黎做和理非唔敢做既野

幾中肯